【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

何郭佩珍學生們
You are not alone

最為人所知

紅白藍革命
發生時間:2003~2007年

惡行1:
自己著皮草，Gucci鞋，唔俾學生揹名牌，最後迫到學生揹紅白藍返學

最後又話學生標奇立異記缺點

惡行2: 涉嫌種族歧視
發生時間: 2003~2007年
唔俾學生染髮，但有混血學生頭髮天生金都要迫染黑
家長寫埋信証明都要染

利申: 2003~2007 舊生
上面2樣係當事人

1. 呼籲聽日9月3日早上七至八點及下午一點學校門口聲援

2. 何中舊生聯署聲明🙏🙏🙏麻煩大家, 簽完再fw俾自己班其他班其他form嘅同學仔
仁人仁政 拒絕滅聲 thanks!

同學仔, 我知大家好肉緊
但個聯署簽一次就好喇
同埋用真名
份野send埋比教育局同記者架
假名比人笑膠我哋
無謂加重back end同學嘅工作量啦

自推10次
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推！

推

推推推

再推

聽朝見見

幫推

垃圾學校！
原來以前係嘍囉既老師仲做埋副校長
真係鄧嗰啲做咗10幾廿年嘅唔抵

舊生幫推

梁秋雲

今日梁秋雲惡行
第一：有學生喺前面 仲特登加油 學生走慢啲都差啲俾佢撞
第二：扮對話，表面就扮曬野話想解決件事，其實佢背後就打電話call狗。啲狗一嚟到，佢就拿拿聲開車走人，剩低啲仲著住校服嘅學生同啲狗對侍，啲狗上曬gear，舉曬旗，好彩大埔啲街坊及時落街支援學生。

補充第一點，梁秋雲嘗試渣車離開學校，有同學係佢架車前面，佢見到，而且仲加油向前

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

2019年9月2日仲要開車撞市民
教育界恥辱

拖

事源錄音

pish

天將降大任於斯人也

必先勞其筋骨

餓其體膚

空拂其身

屌 成個big mom咁

自推

推到佢返唔到學

我地舊生好撚憎你呀

教畜梁秋雲食蕉

大口梁以前喺東華三院張明添教已經知佢心理變態啦

屌 燥撚到

梁秋雲車牌FJ2489

推到聽朝

推到朝早7點

教畜

諗下今日區區學生都有被篤灰

點解梁秋雲可以跑贏

係因為我地舊生真係好撚憎你呀

五大訴求

缺一不可

YOU JUMP
I JUMP!

唔配做你學生？

你估我地又好想做你學生呀？

派位派入黎咋

唔好諗到自己大撚曬啦

紅白藍革命十幾年前已經有

何中現學生，記得搵方法對抗

舊生會全力支持🤘

推到聽朝7點

DKLM仲話讀中文，連作為一個中文人基本嘅風骨都無！

93 三罷

全力抗爭

大埔和理非 進化 和理屌

有日掟爛間學校唔好問點解

舊生tg group 今日都係因為梁秋雲上上下下 開校以黎
we connect

舊生全仝上下

都

好

撚

憎

梁

秋

雲

聽日記得好好保護自己

印定標語 同搞事者selfie

平反64

【白衣男問防暴警「係咪跌咗良心」 竟遭無理毆打至頭破血流】

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

畀佢教過都知真係個西女人嚟㗎
佢成日以為自己啲 教學 手法好撚出位 好撚有型
其實佢係心理有問題 以為用極端嘅手法 就可以 製造出一班聽教聽話讀書有勤力嘅學生

梁秋雲車牌FJ2489

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

有冇人去緊？

要人

條友上任之後開始谷邊樣衰邊樣

叫人專心讀書，考公開試唔準參加Sing Con，結果成績就不升反跌

想邀功去大球場搞孔聖誕仲請TVB影相博見報
結果如佢所願，但人地報嘅係有學生暈咗😂

推撚到佢仆街

1. 呼籲聽日9月3日早上七至八點及下午一點學校門口聲援

2. 何中舊生聯署聲明🙏🙏🙏麻煩大家, 簽完再fw俾自己班其他班其他form嘅同學仔
仁人仁政 拒絕滅聲 thanks!

同學仔, 我知大家好肉緊
但個聯署簽一次就好喇
同埋用真名
份野send埋比教育局同記者架
假名比人笑膠我哋
無謂加重back end同學嘅工作量啦

有示威者被警邀廁所「洗面」遭施虐

以前周會成日都要念，依家仲記得成段點背

幫佢個車牌改成6489

今晚仲有無人圍何中

屌推撚死佢

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

寫信去教育局投訴啦直接

正啊呢個

梁秋雪，做校長做到你咁仆街！自己學生都唔保護！仲搵黑警拉人！賤人